中國1月官方製造業PMI 勝市場預期

國家統計局公布，中國1月官方製造業採購經理指數(PMI)報49.5，連續第2個月處盛衰分界線之下；市場預期為49.3；前值為49.4。

全部清息都利好

全部消息都係好懷參半，睇你點解讀
劉鶴之行真係好緊要
過唔過到肥年睇佢